講完分手又揾返人係咪好仆街

從來都冇唔鐘意佢 但係性格價值觀真係好唔同
分手之後佢冇搵過我
分手後一個月開始後悔 好想見佢

唔係話仆街
但既然價值觀同性格唔夾嘅話咪又係遲早分開
唔好再浪費雙方時間

價值觀性格唔同既咪磨合下再遷就下囉
如果想同返人一齊既話就去啦
要重新認識一個人 熟一個人再到拍拖
唔係咁易架

yes

係好仆街
又要分又要後悔
屌 我係你嘅玩具啊？

不過佢仲可能鍾意你
搵下囉

佢都唔想睬你 仲搵人有意思咩

唔會啦

我知 所以都係唔搵啦
諗住block 哂佢所有野好似會好啲

但係會唔會仲有機？

其實我覺得大方啲問吓近況冇乜所謂

睇佢ig story 又好似冇野放低左 一句叫春都冇
兩年感情咁就放得低 我唔得
但我冇信心同佢會長久

唔敢諗 我怕我只係一時衝動

男人嚟㗎嘛。兩年邊有咁容易放得低

男人咁易放低一段感情咩 除左player
未再去試過又點會知係唔係長久啊
一件壞既野係應該修補 唔係更換啊
每次都更換 換得幾多個？

同意

樓主我個case同你一樣
係我開口 但係好傷心
中間有忍唔住想搵返對方
但係我知道大家真係唔會行得遠

傷心掛住一回事
成熟處理分手係另一回事吖

加油 共勉之

唔仆街但on9 明知唔夾仲盅個頭埋去

冇呀 冇諗住要搵第二個
都話唔係你條女

你要加油呀